
                      A mi me gusto mucho esta pelicula, es muy similiar a la serie spartacus pero con diferentes personales. los efectos y la trama me han gustado. Yo la recomiendo
        
            